Discovery 4 Diesel 一問

點解上網睇二手車網
架架Discovery 4 Diesel都話冇死期？
唔係而家係柴油商用車都係15年死期咩？

Defender 柴油都要死...
Discovery 4 柴油唔洗？

白牌啊？計私家車咪冇死期

好抵
仲要有七個位

死期好似係2014(not sure呢一年，自己google) 正式生效，咁係生效前岀牌，不受死期影響
依家歐4商用車要2027前賠錢淘汰
所以歐5+係死期前註冊既車，值錢

2014前出牌就冇死期

直到正苦宣佈全面淘汰Euro V 唔再續牌為止

唔明喎
咁點解Defender係唔係都要15年退役
即係2015+15年，頂盡2030都係要劏

但Discovery 4 Diesel 唔係都係一樣嗎？

2014年2月1日起，新登記柴油商用車有15年死期。
13嘅唔洗死
私家車牌唔洗死
14後 畤黑牌 咪要死

D4係7座，係私家車牌，咪唔洗死

特別安排
8. 由於部分柴油商業車輛的首次登記排放標準分類或與
其實際排放標準有別 6
，我們建議實施以下特別安排：
（一） 原設計為歐盟四期，但因較遲進行首次登記而被分類
為歐盟五期車輛的車主可申請是次特惠資助；
（二） 原設計為歐盟五期，但因提前進行首次登記而被分類
為歐盟四期車輛的車主可申請豁免被淘汰。
有意按上述特別安排申請特惠資助或豁免淘汰的車主必須提
交其車輛實際排放標準的證明文件（ 如 車 廠 文 件 ），環 境 保 護
署（環保署）會在審視有關文件後批核申請。

呢個係單次強制處死，唔係15年死期

Discovery 4 diesel 邊有岀過七座

新手想問柴油車都會出到1號牌？

以前得
而家間接ban

哦
但JLR出名易壞到仆街
咁Defender真係冇乜電子野嗎？所以冇咁易壞？

邊個同你講唔易壞

感覺少d
可唔可以講多d

唔使比較，land rover全線都多野整到仆街